其實攬炒算唔算群眾免疫?

死鬼曬D藍絲藍店，剩底落來的黃店個個對支共病毒免疫，集體反共